我地依家要做嘅唔再係叫777撤回，而係要佢放返義士，唔好charge暴亂!!!

義士，係我地嘅人力資源，入左冊，少一個就一個。下次再抗爭，就少一分力
逃犯條例，佢敢再推，必定引嚟抗爭，所以叫佢撤回並唔係最逼切
義士用性命同前途去衝，我地一定一定要救返佢地出嚟

所以，我地呢一刻打文宣戰嘅重點係義士佢地被控告嘅情況，等香港人知道，政府秋後算帳，黑箱作業(例如；直接醫院拎義士資料）
等民意去返我地到，全港人一齊救返義士出嚟!
至少唔好告暴動，唔想再冇一個天琦

why not both

both嘅話好易分散目標
而且777好明顯想charge 暴亂
真係好撚擔心

推

唔徹點撚樣對得住佢地呀？醒下啦

要每星期出來遊行提醒佢

關於義士既長輩圖p l z